連登高達約戰群(ps4)

隻驚正式出7月30號

而家每個六開放試玩
預購左送埋星期日

Gogogo

Gogo